入嚟講定聽日返工之前會食咩做早餐

腸仔煙肉多士

勁多月餅

奶黃月餅

大快活

女